有無人讀過xccelerate 嘅Data Science & Machine Learning Immersive?

諗緊讀5讀好⋯⋯

晒氣啦
做it要人教既係你唔適合做
data science上網大把resource啦
online course都大把選擇
香港d boot camp教人個個好多根本冇料

it 咁複雜但你連個唔字都唔識打

睇過啲 course syllabus 幾好嘅 但 ML/DS 唔止係 call library 寫到個 regression model make prediction 就完。你讀呢啲 course 只係依樣畫葫蘆。

bro, 你都有興趣讀 bootcamp？我都考慮緊，留個tg傾下？？